睇住支那股跌到狗咁

個人就開心哂

跟進學 爽到 快啲跌到退市

垃圾股上市想周圍割韭菜
睇到啲支那人叫春咁屌就覺得好舒爽

呢啲股得啲支那人會買 咪又係割自己人

跟誰學

隻野之前陰跌陰跌 今日一野轟左50% 超癲

三月高低差7/8成

啲擺到明做假數嘅抵啦

係開心既

呢間垃圾搞咁耐仲係蝕錢

呢隻野久唔久就聽到佢大跌一野

未撚完

隻隻腰斬

睇吓北水救到幾多

Gsx
做咩事

琴晚40開始沽空好爽 打到佢仆街冚家剷

邊個網可以睇到

真

一有呢D唱淡post
後市必然大升

唔係有買掛

冇
買美女就唔會買支概股
買支那股係港女買
想知發生咩事姐

買佢short一夜上樓不是夢

北水諗住割韭菜
救市？咩嚟㗎

投資第一守則
一蚊不買大陸股

支概股冧檔喺開心
同一時間諗番起自己啲ark
好彩arkk arkw支概股比例都唔算高

咁都唔算高